美股 vs 港股

究竟玩邊一邊好啲

港女有得插
港女FOR SURE

港女好友淡友都有得賺
美女淡友慘過雞

港 美股好快轉弱

梗係港女啦

港女！